[
    {
        "id": 1,
        "question": "길거리에서 담배 피는 고등학생",
        "answers": [ "뭐라한다", "지나간다" ]
    },
    {
        "id": 2,
        "question": "담배 피는 여자를 보면",
        "answers": [ "시선이 간다", "안 간다" ]
    },
    {
        "id": 3,
        "question": "친구의 전 애인을 만날 수",
        "answers": [ "있다", "없다" ]
    },
    {
        "id": 4,
        "question": "애인을 위해 내 꿈을 포기할 수",
        "answers": [ "있다", "없다" ]
    },
    {
        "id": 5,
        "question": "수업시간에 교수님이 부적절한 발언을 한다면",
        "answers": [ "나선다", "넘어간다" ]
    },
    {
        "id": 6,
        "question": "회사에서 어느정도의 군기는 필요하다",
        "answers": [ "그렇다", "아니다" ]
    },
    {
        "id": 7,
        "question": "핸드폰",
        "answers": [ "아이폰", "갤럭시" ]
    },
    {
        "id": 8,
        "question": "당신의 선택은...",
        "answers": [ "짜장", "짬뽕" ]
    },
    {
        "id": 9,
        "question": "당신의 선택은...",
        "answers": [ "부먹", "찍먹" ]
    },
    {
        "id": 10,
        "question": "연인 관계에서 싸움은 필요하다",
        "answers": [ "그렇다", "아니다" ]
    },
    {
        "id": 11,
        "question": "음식을...",
        "answers": [ "사먹기", "해먹기" ]
    },
    {
        "id": 12,
        "question": "선생님은 경우에 따라 학생을 때릴 수",
        "answers": [ "있다", "없다" ]
    },
    {
        "id": 13,
        "question": "5억에 감옥에서 1년",
        "answers": [ "간다", "안간다" ]
    },
    {
        "id": 14,
        "question": "개인의 목소리가 사회를 바꿀 수",
        "answers": [ "있다", "없다" ]
    },
    {
        "id": 15,
        "question": "휴식하고 싶은 곳은?",
        "answers": [ "산", "바다" ]
    }
]
